買左張瑜珈墊半年，都仲係膠味濃郁，點樣可以幫佢僻味?

臭撚過撚

利申: 唔想買過另一張

晒下佢

加檸檬辟吓味 （好似係）

樓主本身膠味濃

要用自己d汗喂佢

就好似一把寶劍，都要幾滴血佢先會聽話
當年把屠龍刀畀人鎅開左，足足燒左幾十個鐘都合唔返，最後就係燒到個鐵匠出血，滴左幾滴落去先搞掂

嗯

渣野本身造嘅膠已經係重膠味
你估僻腥咩
一係硬食一係買過塊
攞去曬衰多兩錢重

張墊 用薑蔥水出水 建議用慢煮方法 費事到達熔點

唉, 的確係平野嚟

冇咁大個煲喎, 點煮呀? 將佢切粒?